{
    "All": "所有的",
    "Apply": "应用",
    "Barcode": "条形码",
    "Cancel": "取消",
    "Clear": "清除",
    "Close": "关闭",
    "Customer": "客户",
    "Date": "时间",
    "Discount": "折扣",
    "Email": "电子邮件",
    "Home": "自己的家",
    "Items": "其他项目",
    "Month": "月份",
    "Notes": "其他",
    "Orders": "命令",
    "Phone": "电话",
    "POS": "没有",
    "Price": "价格",
    "Print": "打印",
    "Product": "产品",
    "Product Name": "产品名称",
    "Qty": "时间",
    "Quantity": "时间",
    "Quantity Sold": "销售量",
    "Receipt": "收到",
    "Sales": "销售额",
    "Sales Report": "销售报告",
    "Select Warehouse": "选择仓库",
    "SKU": "标签标签",
    "Sub Total": "部分总数",
    "Subtotal": "部分总数",
    "Tax": "税收",
    "Tax Amount": "税额",
    "Taxes": "税收",
    "Thank you for your business!": "感谢您的业务!",
    "Total": "总数",
    "Total Amount": "总额",
    "Total Customers": "总客户数",
    "Total Orders": "总订单数",
    "View": "视图",
    "Walk-in Customer": "客户的入场",
    "Warehouse": "仓库",
    "Week": "一周",
    "Actions": "行动",
    "No products available": "没有产品可用",
    "Shopping Cart": "购物车",
    "Checkout": "检查",
    "Processing...": "处理的",
    "Total Products": "总产品",
    "Total Sales": "总销售额",
    "Your cart is empty": "你的车是空的",
    "Total Revenue": "总收入",
    "SKU:": "标签:",
    "Sale Date": "销售日期",
    "Unit Price": "单位价格",
    "Total Quantity": "总数量",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Today": "今天",
    "orders": "订单",
    "Top Selling Products": "销量最高的产品",
    "Out of Stock": "现货已经用完了",
    "TOTAL": "总数",
    "Search Products": "搜索产品",
    "Create Order": "创造秩序",
    "No products found": "没有发现产品",
    "Search products...": "搜索产品",
    "Walk-in": "走进的",
    "Selected": "已选中的",
    "each": "每个",
    "Generating...": "产生一个...",
    "Download PDF": "下载PDF",
    "POS Dashboard": "提供服务",
    "Manage Product Barcode": "管理产品条形码",
    "Product Barcode": "产品条形码",
    "revenue": "收入",
    "Avg Order Value": "平均订单价值",
    "Avg Transaction": "交易的平均值",
    "Customer Report": "客户报告",
    "Monthly Sales": "月销售额",
    "No customers found": "没有找到客户",
    "Recent Transactions": "最近的交易",
    "Sale Number": "销售号码",
    "Total Purchases": "总购买量",
    "Total Spent": "总支出",
    "customers": "客户",
    "units": "单位",
    "Complete Sale": "完全出售",
    "Process Payment": "过程支付",
    "Sale Completed Successfully!": "销售成功完成!",
    "No orders found": "没有找到订单",
    "Receipt Number": "收据号码",
    "Daily Sales": "每日销售额",
    "Last Order": "最后一个订单",
    "Per transaction": "按交易进行",
    "DETAILS": "详情",
    "Filter by warehouse": "根据仓库进行过",
    "Generating PDF...": "创建一个PDF...",
    "Add products to get started": "添加产品开始",
    "Add products to this warehouse to generate barcodes": "将产品添加到此仓库以生成条形码",
    "Available Products": "现有产品",
    "COMPANY": "公司",
    "CUSTOMER": "客户",
    "Choose a warehouse from the dropdown above to view available products and generate barcodes": "从上方的下拉列表中选择仓库查看可用产品并生成条形码",
    "Copies": "复制品",
    "Current day revenue": "当前日收入",
    "Customer Performance Report": "客户绩效报告",
    "Daily Sales Performance": "每日销售业绩",
    "Filter by customer": "根据客户进行过",
    "Get started by creating your first POS order.": "通过创建您的第一个POS订单开始.",
    "Last 10 Days Sales Report": "过去10天的销售报告",
    "Lifetime spending": "终身支出",
    "Loading products...": "装载产品",
    "Monthly Sales Performance": "月销售业绩",
    "My Purchase Dashboard": "我的购买仪表板",
    "My Purchased Products": "我购买的产品",
    "My Purchases": "我的购物",
    "My Spending Trend (Last 10 Days)": "过去10天的消费趋势",
    "New transactions will appear here": "新的交易将在这里显示",
    "No customer data available for the selected period.": "没有客户数据可用.",
    "No order data available": "没有订单数据可用",
    "No out of stock products": "没有现货产品",
    "No product data": "没有产品数据",
    "No product data available for the selected period.": "没有可用的产品数据.",
    "No purchases yet": "没有购买",
    "No quantity data available": "没有数量数据",
    "No recent purchases": "没有最近的购买",
    "No recent sales": "没有最近的销售",
    "No revenue data available": "没有收入数据",
    "No spending data available": "没有支出数据",
    "Order Distribution": "订单的分配",
    "Orders placed": "订单的时间",
    "Out of Stock Products (Warehouse Wise)": "库存产品已经用完了 (仓库使用)",
    "POS Number": "收购中心号码",
    "POS Orders": "购物中心订单",
    "POS SALE": "销售点",
    "POS Sale": "售后点销售",
    "POS Sale Details": "销售详情",
    "Product Barcode Generator": "产品条码生成器",
    "Product Performance Report": "产品性能报告",
    "Product Report": "产品报告",
    "Quantity Distribution": "量分布",
    "Sale Items": "销售项目",
    "Search by name or SKU...": "搜索名称或产品标签",
    "The POS sale has been created successfully.": "已成功创建了POS销售.",
    "Top 10 Customers by Spending": "按支出排名前十的客户",
    "Top 10 Products by Revenue": "收入排名前十的产品",
    "Top products will appear here": "最好的产品将出现在这里",
    "Try adjusting your search terms": "尝试调整您的搜索术语",
    "Try adjusting your search terms or add products to this warehouse.": "试着调整你的搜索词或添加产品到这个仓库.",
    "WAREHOUSE": "仓库",
    "Warehouse Sales": "仓库销售",
    "Warehouse Sales Comparison": "仓库销售的比较",
    "Your purchased products will appear here": "您购买的产品将出现在这里",
    "Your transaction has been processed successfully.": "您的交易已成功处理.",
    "Your transactions will appear here": "您的交易将出现在这里",
    "units sold": "销售单位",
    "Add To Cart by SKU": "按标签添加到购物车",
    "Enter SKU to add product to cart.": "输入SKU以添加产品到购物车.",
    "Product Barcod": "产品 条鱼",
    "Search by order number, customer, warehouse...": "搜索按订单号码,客户,仓库...",
    "Today Revenue": "现在的收入",
    "★ Thank you for your business! ★": "感谢您的来访!"
}